[nba]反湖人既入一入來

就算唔去湖人 都唔撚會去快艇啦屌你老母臭閪
洛杉磯就係得湖人呢隊nba隊 同你買porter只會買Tokyo head而唔會買international同道理化
講多句 湖人就係nba既核心焦點 最頹個年就算得力楊殺鬼都有得上聖誕大戰 無得打playoff但offseason最有話題性都係湖人 幾撚柒都有頂級球星願意來投
所以反湖既一係返歸食屎含柒 一係唔撚好再睇nba

死湖9

最後粒星去左邊 ？

kcp

難分真與假

我都記得

成班湖狗打哂飛機谷左幾日出唔到